（支持黃店系列）好岩約會極高質既黃店- 九龍塘Bistro Bon

其實之前已經去過一兩次小小虫巴打既餐廳，同女朋友食過都覺得好好食
雖然第一次過果陣太多手足支持 等上菜都等勁耐，不過早幾日去食七八點都唔算多人上菜就正常速度
想同朋友/情侶食飯就去手足間黃店啦 氣氛好好

個是日餐湯好好飲忌廉湯
上次飲過磨菇湯又係好好飲 去食既手足可以叫個湯飲下 實岩飲

前菜溫泉蛋雜菇 我好鐘意食蛋 所以覺得好好食之前食過佢個凱薩沙律都好好食

主菜-牛腹肉 好撚正 唔識形容 覺得值返個價 同埋食完呢個已經好飽
同埋啲薯蓉好撚好食 薯蓉控表示食完仲好想食

威靈頓牛 想食好耐 上次黎都食唔到 今次book定就有得食

伯爵茶奶凍 唔講得少 連甜品都好好食 個茶味勁香 埋單先知佢free左俾我 就算俾錢食我都會食 因為寶係好撚好食個奶凍

間野係bu隔離 可以坐25m小巴去附近落 又或者九龍塘站行過去
72/73係浸會醫院落車行上去都得

大家記得繼續支持黃店

奶凍
牛

個牛好似好乾

食落ok嫁

好鐘意食牛 次次食佢啲牛都覺得好正

同BU仔女爭飯食

威靈頓你鹹唔鹹？
我上次鹹到苦
不過其他幾好食
同埋富士山好伏
湯堅好飲

個威靈頓牛扒同啲薯條真係世界級好食

佢應該就黎頂唔住 幫手支持下

薯蓉超好食

樓主呢set嘢食咗幾錢？睇落幾正吓

之前仲係荃灣嗰陣食過
係好食的

屌你尋晚先食完 食完再call黃的返屋企

頭同尾果塊咸 中間果三塊正正常常 但食兩塊已經好飽
富士山未食過
上次食西冷扒都好食

快啲去爭啦我見仲未坐爆

薯條

咁應該係我嗰日問題
我覺得薯蓉仲好食
好香
富士山係飲㗎
應該係波子汽水打奶泡
小小巴啲擺盤好靚
打卡一流

上次食冇食到奶凍, 但個湯係好得

個擺盤真心靚 薯蓉啲cream味好香
等我下次試埋富士山！

Tiramisu都好好食

推

我就建議拎來影相就夠
唔好飲
會崩潰

之前食過好好食

屌你 我飲返普通野算

爆谷朱古力幾好

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

可唔可以幫我入去推po
p牌自己推唔到

有冇得自己食

一定有 lunch都有得自己食啦
夜晚就兩個人好啲

希望推出一人套餐..

佢個威靈頓好食 仲勁飽
Btw上次情人節前分手，小小虫巴打tg我情人節餐

呢間咁多人排隊幫下其他啦

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：

已經去過
嚟緊應該會再去
果次係我第一次去BU發覺原來黃昏都幾浪漫

唔覺好多人 少左好多

行落去果段路

夜晚都可以一個人叫risotto

咁貴

高質既西餐差唔多啦ching
你食金鳳既牛扒點比

得下星期去食

多唔多人單機食？

呢間正！
又平又好食

冇女陪去懲罰小小虫

同朋友食！

幫推

Bu 陶園個位?

Panna cotta一定要食！

唔係讀bu唔知你講乜
軍營對上

留名

深黃店，又好食，大家都多啲幫襯

原來個薯蓉會轉擺盤

好靚喎

多謝巴打
連登仔黎 我一定識做嫁

hanger啲肉紋係咁
你黎試左就知

我住九龍塘 經常去
我本身藍絲都會去 性價比高

威靈頓真係要再同大家解釋下
我自己試，同事試，全部人試哂
都覺得正常既出品。
亦有真心問過唔同既客人，有人覺得係正常咸香，亦有人覺得好咸。
但其他每一次都係一樣咁做。
如果真係驚咸，我除非唔落ham，
成個威靈頓ml，除左基本煎牛有落鹽，
其他乜位都無落鹽。

如果食到菇蓉有咸味，係parma ham滲透入去。
所以gordon ramsay黎香港開 maze grill "聲稱" 配合香港人口味唔落ham。

如果可以 盡量將蘇皮菇蓉同埋牛夾埋一齊食會配合好啲呀

依星期夜晚生意好番啲喇
多謝你地
上個月尾今個月頭兩星期靜到我好驚

原來如始

個奶凍好好味呀

Bu冇返學
冇計
下次試你其他嘢

頭尾其實想唔俾
因為啲ham頭ham尾係嗰個位
又無牛 會特別咸
但驚大家覺得唔抵 俾埋出去

富士山好似係drink黎

我諗你冇頭冇尾都夠
因為真係好大份

其實我無set嫁
set係main course加幾十蚊有湯/頭盤 and drink

一個人黎食唔好笑我

聽講之前幾多bu 學生食

本來諗住食唔食optional
大家會自己知可以夾其他野黎食

其實間唔屎都有

但而家唔洗返學ma

點知我真係好蠢咁照食埋

唔係蠢
i mean以為會夾啲薯蓉 or舊肉黎食

Btw薯蓉真係好好食

好似幾靚仔

加油 有心人應該繼續走落去

睇落去好好食

廚師幾後生
幾靚仔

今日又靜番 好跳

我地全部2x歲

想支持但無得成日食

唔怪得

住係度咁耐都唔知依度有間餐廳

啲黑醋好正

opening kitchen (部份)

生日飯
好中意個菇湯 好足料
之前喺歐洲都只係飲過一次類似嘅足料湯
無諗過喺香港都可以飲到唔係金寶湯唔係粉開嘅忌廉湯
威靈頓牛都係好嫩 同埋我自己覺得唔算咸
最後個Panna cotta係世界級

朝早睇到好撚餓

揸車黎泊車可以泊係邊

想食紅酒汁豬柳粒

介唔介意直接俾地址

咁可唔可以落單講聲唔落ham? 我好怕咸

威靈頓要事先整定，你下次試下訂果陣要求
我係虫巴理大一戰重開後第一個食威靈頓牛既客
果陣食唔鹹

不過有樣野想講，唔係威牛，而係好似去食好多野覺得愈來愈鹹菇湯如是，意粉都係

個威靈頓好吸引，但近排美股輸好多，遲下過去食pasta同pizza算

唔係BU 學生
可唔可以入去食？

泊入黎20 蚊一個鐘
or出面有咪表

未整過

今晚黎左食喇，泊左出面咪錶
其實邊個係你

如果真係要 要早早早啲同我講
但我唔排除會濕到穿

多謝巴打意見
威靈頓重申真係無改過做法

如果其他野都覺得咸
我要加多注意

好彩我無錢玩股票
有緣黎丫

係路邊 可以嫁

好食 +1

上2年係BB lunch 食過
因為廚房無曬牛柳粒改咗豬柳
好食

屌 我連名都打埋 openrice有咁難？

成日以為係BU canteen

加油啊
之前都黎過幾次食
睇下遲啲再過

lunch walk in ok嗎？駛唔駛bk定位？

好 會來支持

Lunch應該包場都得啦

係咪近hall嗰邊架？舊bu仔想返去試下

軍營對面

貴唔貴

荃灣食過 係好食架
但BU有啲夾zip

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

有冇泊車位？

聽日就黎幫襯

都唔係有啲

有呀20 蚊一個鐘
外面有咪表

有冇bb櫈

請問咪錶係咩位置
Google map唔見有

20蚊係泊bu?

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

威靈牛牛幾錢

有的，浸會大學道，hall出面

呢餐幾錢？

無野爬左文了，咁都幾平喎

點知個客係唔係連登仔?

我都覺得有時d野食幾咸
早排去食左個risotto 我已經唔記得咩名 但咸得濟
但其他都唔錯的

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

有無外賣？

唔使book位
上次見都幾多人外賣
依家應該更加少人堂食

落anchovy太咸香

岩岩更新左food panda

lunch而家靜到飛起
買外賣多數係職員

係咪喺浸會入面？ 洗唔洗拍卡入？

得 food panda有？

喺外圍, 唔洗拍卡

好似唔錯

岩岩終於更新到喇！！！
有food panda同deliveroo

佢冇做早餐都冇食過 lunch既價對學生黎講有太貴

全負評

咩時間有得叫？
啱啱睇話稍後恢復服務

我都唔知衰乜

嘩係喎點解全部都負皮

正搵日再食

推下

9XX - 560 = 6XX/7XX

好貴,食ac1 can好過
貴野唔啱窮撚食

如果唔食威靈頓牛 叫其他主菜 咪會六七百

虫巴想問下點解個威靈頓牛可以焗完個底都唔會比肉汁浸濕仲保持脆身？
真係好好食

同埋想問依家平日晏晝仲可唔可以訂定full menu裡面啲嘢？
家母來完話想再來食你哋嘅乳豬

準備來食

法國啲野真係偏咸
薯條好多鹽
牛扒啲 sauce 咸到蓋過咗啲牛嘅味
反而餐飲同湯都幾正 意粉都唔錯